原來一切都只係自己FF

一直同個男仔有keep contact 亦單獨出過街
平時大家都會同大家傾下近況呀無聊嘢呀咁
亦會分享下大家鍾意睇嘅番 鍾意聽嘅歌
我一直覺得我地嘅關係好曖昧 覺得大家都對對方有感覺 只係睇吓邊個會開口先

但原來一切都只係自己FF...

前排有同佢暗示過有男仔想約我出去
我係想知佢會唔會呷醋或者問我邊度識之類嘅嘢 所以同佢講
但點知佢只係好輕描淡寫咁分析
同埋之前有段時間唔開心
有一晚(九點幾十點) 我同佢講我想去吹下風但無人陪
點知 換來嘅唔係一句佢陪我 而係叫我自己小心啲
個下 我真係灰到喊出黎
我亦證實都佢一直都只係當我係普通朋友
原來一切都只係自己一廂情願以為佢都鍾意我 佢會陪我...

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

算啦 睇清楚就好啦
總好過條仔其實係有女

但其實都幾難放低 發現原來自己好重視佢

我知架
你仲係好care佢
曾經好多次諗過可以同佢有發展空間
最後先發現其實都係自己嘅假想
但係就係知道咗就要清醒啦
男人嘅心你永遠唔明架啦

可唔可以講下你地點識架?

如果只係單純傾下無聊野 分享下睇緊咩 聽緊咩 好似又唔算曖昧喎

狗公

同學

因為我哋有其他女仔common friend嘅 但係佢好似無乜點同佢哋傾 應該都係我太多心 FF太多

男人心真係好難明呀

Player

我自己都有個曖昧對象 亦都係咩都傾咩都講 雖然唔唔係成日見 但係見親大家都好開心。但係我始終未有勇氣表白 最怕開咗口之後 連少少ff嘅空間都失去

開咗口可能唔只冇咗FF嘅空間 連朋友都可能冇埋 不過當左佢係對象嘅時候好難做返普通朋友

其實佢應該當你朋友
我同你情況差不多，但我係男
個女仔應該都當我係朋友

唔好太上心，總有機會預到兩情相願

咁樣隔山打牛試探法，人地點會知

前排有同佢暗示過有男仔想約妳出去: 就算真係呷醋或者想知更加多, 都唔會表現出嚟喇, 真係你男朋友就話遮.

有一晚(九點幾十點) 妳同佢講我想去吹下風但無人陪: 可能佢真係唔得閒遮, 同樣又唔係妳邊個, 唯有同妳講小心啲囉.

你個情況又係點？

都係ff同佢曖昧，但忍唔住同佢講左鐘意佢先知自己真係FF緊

其實肯踏出一步去改變關係真係好勇敢 雖然結果唔係自己諗嘅咁

可能真係好似你講嘅咁 我唔知男仔會點諗 但係如果佢咁樣同我講嘅話我真係會追問同陪我 可能係因為我太care佢

可能真係好似你講嘅咁 我唔知男仔會點諗 但係如果佢咁樣同我講嘅話我真係會追問同陪佢 可能係因為我太care佢

當你朋友

女仔都可以試下主動
得唔得都好過繼續估估下

唔踏出個步起碼都可以做朋友(?) 雖然心態都已經over咗朋友

你老咪當你係朋友就話人地係player
人地一定要鍾意你架咩

一了百了啦

好明樓主感受
我個case係平安夜、元旦、情人節、我生日正日都有單獨約出街，但依家被疏遠
可能過晒啲節日我都冇咗用途lu

原來真係有好多同道中人㗎

你有冇做過啲明示暗示？
就咁睇鈍啲嘅男仔未必知你鍾意佢，唔洗咁快灰住

我有試過send啲歌比佢叫佢留意歌詞咁 但我唔知佢係遲鈍定係咩

同我個名一樣...以為自己開POST
同你好似但男女調轉同冇單獨出過街
本身以為都有好感, 但之後佢覆得愈黎愈HEA
依家我唔想理啦, 由得佢

不過你個CASE, 我係男仔黎講, 樓上講得好岩, 如果我唔係男朋友身份, 一定唔會呷醋, 就算我係男朋友, 我都覺得朋友唔係男就女, 單獨約出去都冇問題唔會呷醋
佢唔陪你吹風, 可能係佢蠢GET唔到你係暗示想佢陪? 下次可以直接D話你唔開心想佢陪, 我覺得一次拒絕姐, 冇野嘅, 兩三次都係咁, 就應該同我差唔多, 係時候收收皮先...

我都因為自己ff 而家關係都冷淡咗
感情呢啲野真係唔好太上心

樓主你多唔多男仔fd 如果係我 我會覺得我唔係唯一一個 然後會扮到好唔在乎...

Ching 睇嚟你都係被FF所傷 先連名都改做FF
我依家唔敢再亂FF 佢再搵我先見步行步啦

我就係唔多男仔frd 依點佢都知

FF真係好傷身心

連登ff大會

[member]唔多男仔frd 但你講比佢知自己有人追有人約/member]

或者連你覺得自己ff緊既事都係你ff出黎呢
咁樣諗會唔會開心d
如果真係想知人地個心點諗
最好都係直接問清問楚
有d人真係天生就好蠢
唔識睇人臉色 唔明人地面一句底一句
所以你唔好估估下就自己下定論
唔好咁快放棄

同是天涯淪落人
你同佢係咩星座?

都只係咁啱有個人約 但俾我婉拒左 同埋講俾佢知主要都係想知佢會點覆有咪反應

如果真係好似Ching講嘅咁就好

我同佢都係同一個星座

都只係咁啱有個人約 但俾我婉拒左 同埋講俾佢知主要都係想知佢會點覆有咩反應

如果佢係毒撚，佢可能心諗: 你咁多人約，我都係無機會了